Задание 1
Создать веб-приложение, отвечающее требованиям:
- работа офлайн;
- HTML5;
- кроссбраузерность (IE не обязателен, последние версии Хрома, ФФ и Сафари
обязательны) и кроссплатформенность (в т.ч. мобильных устройствах);
- использование фреймворка Vue.js обязательно, паттерна vuex желательно.
Эстетическая составляющая не оценивается, можно делать в эскизном стиле.
По выполнению задания, кандидату могут быть заданы вопросы:
- по выбранным решениям и альтернативным вариантам;
- по доработке и редактированию (если необходимо) самого ТЗ.
Начальный экран
- Кнопка выбора директории на компьютере пользователя
При выборе, все файлы изображений в директории индексируются.
- Выбор режима вписывания/выравнивания изображения на весь экран (вписывание
целиком, вписывание по вертикали, вписывание по горизонтали, просмотр в режиме 1:1).
- переход в режим просмотра.
Экран просмотра
В экран вставляются изображения из выбранной директории, в выбранном пользователем
режиме. В режиме полноэкранного просмотра функционал сохраняется. Пользователь
может листать изображения, менять исходную директорию, менять режимы просмотра и
вписывания.
Желательно использовать Canvas.
При повторном входе в приложение предыдущие настройки должны сохраниться.

